香港公務員： 我要加人工，唔好撚減薪

我係好憎公務員， 呢班根本係廢物嚟， 由上到下都係。。

最近單野唔在話啦， 我朋友講其實好多文職都係自己office 偷文具偷紙偷廁紙

凍薪減薪都反對， 出面死都唔關我事我知道

有啲講到加左人工就捐錢比手足， 咩邏輯

留名睇你好快俾連登仔屌死，公務員人工係連登禁語

屌你，講左好多次今年加既係上年條數，凍薪係都下年
華員會行撚開la, 屌你老味

樓豬既理據 無撚敵

因為 xxx廢， 所以 xxx應該減人工/ 凍薪

有警察響度，點可以減薪，作反架喎

公務員人工以經好撚高啦， 上年都唔係好景啦， 今年重仆街， 鬼唔望你減薪5%

連登仔話因為如果公務員加唔到人工 私人市場會仲慘喎 所以抗爭者應該支持港共政權全面加薪

真係神邏輯

講撚左 n次

公務員加薪 唔止影響 十幾萬公務員

係影響埋 十幾廿萬個 做公營機構(包括醫管局) 及 非政府機構 既人 既薪酬

點解華員會 會有咁有既膽去發言影響 30 至40 萬打工仔既薪酬， 邊度嚟既膽？

好明顯啦， 又係狗政府試水溫

魚旦論

其實你燒政府錢愈快, 先愈有機會光復, 政府有錢剩就會買多d新玩具打壓你

咁簡單既道理都唔明

政府廁紙文具廢到爆點會偷
買私伙返去用就有

真係送都唔要

正解， 狗政府派華員會試水溫
就即係政府真係想咁做， 但驚有人反對

樓豬依堆垃圾就幫緊政府去維穩

咩居心 佢地自己知

講左好多次今年加既係上年條數，凍薪係都下年
你地私人班仆街好景個陣拎幾個月花紅個陣有冇人屌你呀

其實佢地係驚減薪，所以搶先凍薪

真，d廁紙用一用散撚晒，d筆漏晒墨，點用，真係未聽過有人偷文具用

樓豬依種人仲有個on9 logic

三萬黑狗唔應該加人工
但點解 六七萬醫管局既人要陪葬？
幾萬個社會服務業既人要陪葬？

邊撚度高人工？ 我pt28 先得果58k
仲要得12個月糧。。。

樓豬幾個post都係屌公務員

呢度好撚多公務員屌9我

睇嚟公務員平時真係好撚得閒

2020年5月26日08時50分上（返工時間開始）

樓下個二級工人得萬幾蚊，高層六萬幾，你地覺得邊個應該加邊應該減

個主席退休食緊長糧，係唔係都有得加

58K屌你啦

樓豬有用過政府野就個垃圾黎
根本啲野無人用 不嬲今年人工加幾多係睇上年市道
上年確實係有通脹 咁你今年差下年未又係減/凍
總結樓豬on9仔黎

好酸

咁我估班後生坐車應該先最撚得閒嘅

好撚偉大！我中完六合彩都會捐手足

公務員系統先係香港最大問題， 低效能， 資源分配不均。

垃圾又唔可以炒你， 只可以養住你

加減都唔緊要，麻煩跟返機制

樓主做唔到公務員葡萄人

屌佢老母，終於有人講出個重點
點解要用我哋嘅人工嚟幫你個撚屌立功
咁撚為市民著想，佢應該帶頭自發減長糧
咁就得人心喇

你老味你叫幾十萬人減，你條0productive既仆街就照加？
食屎啦

連登公務員邏輯：
政府唔加你班私人工撚更加唔使旨意有得加

連登私人工低人工護航撚邏輯：
唔係工務員人工高，係私人市場人工低
連登公務員：
魚蛋論

有人會爭取自己減人工？樓主智力

個主席退休社工黎

呢啲就真係做過，啲廁紙，筆癈到垃圾，擺到就過期先俾你
啲嘢就俾買最平
係偷都私人工偷多

公務員應減一半大工

基本常識都無

政府嗰d十件有八件用唔到......

上次提第一次已經俾人屌左獲

【逃犯條例】華員會籲公僕保中立：罷工如火上加油 於公於私不負責任

呢類傳統工會，擺明係港共喉舌啦
睇來藍絲公務員，黑警都要齊齊做condom囉

我本人認同公務員人工唔合理，做又36，唔做又36
唔同工種都一樣加幅，低鳩能

大家點睇有位舊制退休懲教督察（冇degree）唔洗做都有成30K/月長俸，但有唔少人日日做到隻狗咁都未必有咁既價？

岩呀， 你做野垃圾， 唔通重要獎勵你，加你人工？

私人公司都唔會啦

正仆街

見到好多五毛P牌

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

公務員係疫情番工已經好辛苦
而家仲要涷薪

其實真係想攬炒 直頭要撐佢地加人工一倍

減真係唔係問題
但係由一條食緊長糧既仆街主動破壞system提出嚟真係好反感

你都幾得閒 日撚日係度j擊公墓猿

拉鳩道正呢條五毛先

係屋企好撚辛苦

條路自己揀，做到隻狗咁都無30k唔好喊

呢個係港英政府嘅system 唔好咁大聲， 又比人屌架啦

見唔見到個樓主選擇性失明

好多公務員話今年加係上年條數
其實好多私人公司上年條數都有錢賺
但係未照cut 年終bonus

點解公務員係上年條數又唔同左講法

不如又咁講，出面嗰十年好景，出花紅又多，自由行大熱錢既時候公務有咩受惠先？
到佢地洗哂啲錢，出面市唔好就要人減陪佢地，傻左個鼻

即係應該支持警察加薪

加人工ok, 全體唔准跳point 3年，ok?

上面一定要減啦， 長糧係港英政府嘅問題

一係取消長糧

開真名同職位咪加囉

30k長俸退休前要搵90k

凍薪太少了
要減多啲
gdp跌幾多 減幾多 要省錢

加俾公務員 再幫襯黃色經濟圈
公務員前線好黃

其實係打工仔都唔想減人工架啦，例如你莊左或無莊工會，工會話減人工，你會點

想幫政府慳錢就cut長糧啦
柒頭老餅會

底褲同啲牙就黃， 個個都係利益撚

只加比黑警
其他人凍薪

再嚟魚蛋論

又spin 去公墓員加人工

咁係私人公司賤格度縮囉

要捐，你加唔加都會捐

咁係私人公司閪姐，唔好魚旦論啦
利申：做緊私人公司

保到份工已經嬴大市啦
仲想點

好撚多老屎忽係政府呢 應該係藍屍

成班五毛咁早開工

睇人無得加最開心

唔驚，就快換血，長糧都cut

樓主快D走 係連登公務員係立於不敗之地, 你出post就係你廢考唔到 冇資格出聲

岩呀，咁撚愛國咪撚再用英治時期留低既福利，支持政府cut 9晒班咬長糧or 仲行梗舊制既仆街公務員

已經復工好耐啦

個班垃圾員工唔返3個月都無事
個班垃圾仲叫苦叫救命
出去又唔敢怕比人周到無咗份工
黑警死全家都唔夠膽講驚死比人報串
每個月捐200都唔知有無
其實公務員同班狗差唔多
差在一個打你一個睇你比人打

支持

呢刻真係唔輪到你出聲話加就加

樓上多廢柴公墓員到呢
食相難睇到呢
你班廢柴咁唔滿意我勸你哋辭職出黎私人市場搵返份更高人工既工啦

其實啱
要減低政府工同埋紀律部隊嘅福利
先可以從內部瓦解政府

都淪陷你仲開po講加人工

公務員唔屌得嫁 人地罷過一次工

你都戇撚鳩
你自己都識講私人公司有錢賺
咁佢cut人bouns關公務員撚事？

然後警察份人工就可以獨立處理

垃圾公務員
同黑警一撚柒樣

5月27日罷工我話佢哋叻

你老豆老母咁廢 生左件廢柴出黎。
你根本係廢物黎,由上至下都係。

第一句係真wo

最尾果句就你自己作，分化唔到而家嬲嬲？

做公務員都係貪份糧

好撚肉酸

你都好肉酸

又一個公務員on duty

上連登小心公職人員行為失當

老細要你減薪還要你減薪
邊9個會自己申請減薪咁on9

拉返落熱門

其實華員會而家係搵緊大家笨，唔好咁on9屌公務員住
現有機制係視乎出面情況，可以加可以減
佢話凍薪3年，其實係用1年唔加人工，換未來2年唔使減人工

利申唔係公務員

嚇撚死佢 人地可能未過bar

拉

政府文具垃圾到俾狗用都偷
幾多人自己買文具用

exact7ly, 旁觀者清

支持中共派大陸公務員落嚟香港頂爛市

？？有咩問題

佢好撚驚

震哂， 諗緊出去點搵返呢個人工

其他公營機構跟埋佢哋調整人工, 根本就有問題
醫院個d 點都值得加多過佢哋

醫護 消防 教畜都係公務員喎，佢地一直付出好多，冇功都有勞，尤其醫護

就我而言，我有得加人工會多左出街食黃店
唔知傻西樓主會點反駁我呢

罷工抗議吧

好想知邊個會偷政府d 文具 垃圾到仆街

cut pension啦

認真 feel到贏的感覺.......

講咗好多次你要燒曬政府啲錢先有機會贏

支持加 瘋狂加 儘快掏空庫房先係上策

條on 9 仔分化撚作野都作好d
d廁紙又梅又黑 都唔知點用
d筆就支那牌永遠都斷墨

簽名無L用
罷工抗議吧

其實老老實實 如果個機制計完出黎要減咪減囉
佢計完出黎加人工就加
減人工就唔減 咁算係咩道理
同共產黨啲依法辦事有咩分別
唔滿意人工咪quit，quit唔到咪硬食

下年計完條數出黎一定係減人工
華猿會班撚樣係想用今年果加1%多啲
換取黎緊3年唔減
仲有 按sars慣例 開刀都係開高層
今次中低層可能減少少 甚至乎跟sars凍薪
佢地個方案仲要退休果班就唔受影響
根本就係一班上撚晒岸既老屎忽同政府扯貓尾
加定減對中低層影響一定冇咁大
公墓園手足你方多高層咩

一係咁囉，我同意無視個機制
但cut撚晒啲長糧佢 計番mpf咪算囉

咁你咁講， popo 嘅OT咪好岩囉

酸到

cut pension

原來做野廢年年加人工冇問題
懷疑你曲

樓主咁大聲 好想知樓主交幾多稅

三位數

公務員 secret唔係執左咩？？

開返了

要加人工捐比手足呀？
咁撚樣都講得出 衰過公仔機分享喜悅

係連登講嘢就一定連登仔
唔係五毛咩

唔撚好就聽過
唔好撚係乜撚 你邊撚到鄉下

無撚聊
你有你繼續批鬥,我有我繼續收錢
咁撚威既你就坐上去減我人工炒鳩我

睇得出連登好多公務員

再search過啦

唔係公務員 但係都想屌尻你

直情啦

用手足個朵要脅加人工
加完人工，你每年捐多幾多畀手足

次次都要講， 唔係公務員人工高， 係私人公司人工低

p

k

5

好多公務員要輪更架傻鳩0850係開工時間

毛

落

地

獄

改到有13個月糧都幾好

Agger
利申自己買筆買釘書機買日期印
遲早連水都要自己買
係親個水機斟水飲都搞肚痛

唔好踢爆啦
之前好多po仲吹到自己要喺正苦做內奸做dirty job
屌你誠實啲話冇左份工唔得咪算囉

可以預見下次薪酬調查結果一定係負得好緊要，又一次見到部份公務員的自私取態，一少撮人的取態足以破壞整個再出發大計，二位前特首唔知會唔會訓斥下呢少撮人呢

冇人洗水機

用返呢個

唔好當手足係condom

自己加人工繼續返工 手足繼續出去死比人打

推

唔係煲水果啲
係插/換大樽裝水果啲水機
就算岩岩新換都係
同埋啲撚樣成鳩日斟到無撚晒又唔撚換水
係咁chur個水泵
Chur到成鳩日壞水機
屌佢老母臭閪

唔好問我有無屌
我成鳩日兜口兜面屌鳩佢係咪無手換水

咁派錢囉, 最直接簡單

岩， 派錢， 直接比市民

表左忠未？

唔鐘意咪辭職囉，大撚把人爭住做。

冇左份工真係唔撚掂呀
公務員D資歷咁垃圾, 出黎都冇人要
認左又點

exact7y , 不過大把人話要加人工攬炒政府

發覺5毛好驚呢幅圖
係咁放負

啱，點解淨係燒落少數公墓猿度

所以公務員思維未奇撚怪囉
市場係咁反應
政府跟市場有咩問題？？

警察加, 其他公墓員減....

冇撚錯喇, 睇親一係自備文具, 一係o係另一半office度拎文具就有
d 19 A4紙又成日換, 愈換愈黃愈易jam紙
屌你老母市政大廈樓上d office仲閪, 廁所都冇 要自己買來

一個社會最悲哀
係每人一畢業就走去做公務員

其實價低者得，點會有靚野

分化撚？

北京樂見非建制派對「自己人」的定義越劃越窄、以「財政懸崖」為共同綱領，屆時就能證明「堅決反對二次回歸」的只是少數。

政府唔加人工 私人就一定乘機大減 你都知香港僱主mean開

真。公務員

政府啲文具出名垃撚圾狗也不𨳒

你嗰啲咩朋友？

咁應該支持大白象快d燒晒政府d錢佢啦

支持加人工加速攬炒

道正 條垃圾又開post針對公墓員

十六日前先開post話新公務員工會
華員會藍絲舊制老屎忽唔見佢話過

跟住十日前個post仲on9
明明係要扣遞增薪點個百分比
當咗做加薪百分比鳩吹
指鹿為馬

華員會求鳩奇出個文, 就可以分化到香港人

廁所都冇又真係慘d..
個廁所最後買左幾錢？

文具廁紙a4紙, 全部垃撚圾
原子筆 - 斷墨, 顏色沉, 手感差
廁紙 - 薄, 無香味, 濕水爛哂, 發黃, 細菌唔知有冇超標
A4紙 - 輕, 唔夠白, 唔夠厚
水 - 飲完會好dry, 咀唇乾, 一口氣飲太多咀唇顏色會變淡, chur minerals. (可能淨係我係咁)

加唔緊要，高職凍／減就得
好過加俾popo多多聲，或者整乜9銅心底褲

香港公務員薪酬機制係好唔平衡
人工高，福利好，門檻又低
一般有思想既人唔會有興趣公務員
d阿豬阿狗入撚哂去R下春袋就年年加薪
有思想有志向既人出去闖
連公務員一半既效益都比唔上
每個行頭起薪減番3000就差唔多

難分係咪真心膠
宜家華員會個 plan 點睇都有 着數
凍薪3年，但之後好景加番
暫停薪酬調查2年
避撚左減薪

啲公務員唔識計數囉， 為返而返

得啦知你同廢老華員會同一陣線啦

連登仔最叻就係樹敵

咁個 fb 乜人都可以post 上去
唔通連登真係得連登仔 冇五毛咩

SORRY打錯廁紙先岩
btw登龍街個office就真係廁所都冇, 要走落去公廁解決

試下咁諗
如果公務員減薪，你估下你老闆會唔會跟？

出面風大雨大呀
營商環境太差，希望各位共渡時艱

屌佢老母政府啲文具都好偷嘅係得最廢哥隻廢老
擦膠擦唔撚乾淨
筆唔好寫
正常少少嘅人都唔用

因為啲水係濕鳩蒸餾水

又係低能理論、英美加澳公務員人工低過香港、唔見得人地私人市場人工低過香港喎

你自己檢討下

減薪留多啲錢比林鄭同狗隊打香港人？

真係唔知邊個奇撚怪
私人公司老闆明明賺錢但係照cut bonus
然後你班奴隸唔係屌個老闆仆街
而係去屌公務員應該減人工

公墓員呃自己呃到屌自由市場

減你老母five percent!

六萬幾低級管理層咋...

屌你老母廢柴

有正常邏輯都想屌到你on99

reported

75gsm 再造紙本身係係輕同唔白架喎（貴）
80gsm唔環保紙會重返少少同好白（平）

香港公務員： 我要加人工

連登唔屌得公墓猿
拉

支裝偷笑啦
郵局（派信局）慳錢用過濾水
個個飲完肚痛

你都白尻痴，公務員減5%私人市埸一定跟風，仲要唔撚止減5咁撚少，你件弱智中學都未撚畢業野都未撈過我唔怪你

我都冇屌過公務員應該減人工
我只係講話今年加係上年條數係唔make sense者
因為從來冇人咁計 包括埋啲官
但係得公務員係咁諗

仲係熱門. 拉.

你睇佢地home office社會都運作倒就知
小心公務員話你魚蛋論
btw公務員自己又唔底得華員會舊制班人有長糧
咪又係酸舊制 魚蛋論啊

不知民間疾苦
大把私人機構減人工
我d舊同事岩先先訴苦今年已經凍左薪

係， exact7ly

平時話人魚蛋論就叻
公務員見倒人地有長糧
咪又係魚蛋論
雙重標準到

魚蛋論啊?

魚蛋論套返起公務員
酸舊制華員會長糧就岩曬

正正就係咁既性格的人
先岩做公務員

即係呢個post既全部都唔係市民
係咪呢? 又多華員會打手

言行一致?
年年佢份華員報都乜鬼刊物都對薪酬趨勢調查唔滿意架喎
有無帶頭罷工?
最後係咪又死死地氣贊成

收檔啦咁都叫言行一致
死雞撐飯蓋
開頭就扮哂野所有公墓員都屌
點知宜家就露底啦
只係針對新制
老屎忽利XX都可以吹奏
搞鳩顏武周同佢既新工會先係目標
呢個就係聶德權畀你既任務呀?

關於沈教授20點之我見

多謝你提醒大家
運輸署公務員有幾懶同不事生產

啱啱先話唔翻office wfh都運作到，世界如常轉動
宜家貼證據話埋畀你聽係會影響有車既連登仔
不過你係咪無車所以唔影響你，唔關你事就當無事?

晒多啲政府錢唔好咩

咁上年凍左未

唔返工影響左咁多人
都仲理所當然咁
真係面皮厚過包皮

同埋睇你點定義運作
唔死人叫唔叫運作倒
冇個車牌要人等下叫唔叫運作倒

btw你十足十似之前個雞巴男串人答巴士 冇私家車咁
原來香港而家就係養緊呢d冇質素的公務員

唉，柒咗就摺埋，叫聶德權搵果第二個acc畀你啦
開頭就話wfh無影響
宜家就死死地氣認有影響
咁你決定係有影響定無影響未?

仲有車牌只係其中一個例子
稅局同入境處之前都大排長龍
你唔只無車，連稅都唔駛交添
收入少得滯?
連Bob叔去咗英國幾個月一翻到來隔離完都話要去稅局走一轉就知啦
你用唔到D服務就梗對你無影響架

仲有
運吉署之前wfh
唔只影響私家車
大把搵食車同公司車續牌都有影響

係，不過都唔關你事，你都唔出門口既

社會係照運作倒ok?
林奠都覺得自己有貢獻架 口罩咪又係市民自己買
冇左林奠係咪社會又運作唔倒?
唔做野都仲理所當然咁
睇你講野真係越黎越似雞巴男
咁叻有車 咪開個post串人要答巴士囉

我有車牌又要話你知?
定你做慣黑警想拎人口供?
老奉要講個人資料你知?

Push

奶共狗 值得減人工

得公司d廢老會偷

係呀，bob叔都係偽黃呀，交咁多稅去助長呢個極權政府
又去稅局使用服務

cut撚晒d長堂咪得囉，新舊睇齊

長糧

黃絲又被分化喇
我都係公務員，有人工加當然開心，以我依家23k左右嘅人工，今年凍薪都冇所謂，以我依家人工都夠養到成家人同有時去下黃店，但係減薪嘅目的係咩先？之前經濟好嗰陣，冇人會話我哋加咁少，依家租貴，物價貴，邊個會理我哋。你話POPO人工太高同養廢人我都認同，但醫護，消防，入境，海關呢？以我個pt加就加4百左右，如果減薪係為咗養舊制藍絲嘅，我寧願揀加人工去多幾次黃店算

咁撚妒忌你咪考入黎囉
公務員加唔加人工關你鬼事
唔加人工唔通又會流入你袋咩on99係度幫樓豬分化

爬到上高層出錯試卷一樣要辭職
違抗條毛咩

乖乖地做順民賺夠就移民啦

岩la公幕員夠疆作返先講la

block柒樓主就啱

真心問一句 減薪有咩意思
你想幫政府慳錢之後撥去警隊買裝備?

好等錢使咩？五毛

幫港共政權賣命，靠港共開飯仲屌返人轉頭

最撚搞笑有班人大聲話
啲dirty job留番俾我地班黃絲做，你地唔使死得咁慘

我記得有位巴打講得好岩
私人工好景既時候有幾個月bonus 又雙糧
個陣就識笑公務員廢柴唔上進

到經濟唔好既時候俾人cut bonus 就話公務員有咩理由唔減薪

根本公務員份工就係求穩定

你係撚人咩 蠢到豬系咁

其實公務員有加人工都仲有point跳
己經好過私人工好多

公務員：我地好撚黃 （但係乜撚都無做過）
我要攬炒（剩係你地攬炒 is ok，我無得加人工，不了）

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

咁如果連point都沒, 就算好好景果陣, 一年都係得5-6%
私人工有咩會加得咁少?

你講笑曲線上得連登多定未打過私人工
我真係唔識分

清你想表達咩呢？

咪引證返上面話穩陣囉
中低層一個pt千幾二千蚊
仲會到頂

私人工好景花紅雙糧再加人工你又唔計？

呃咩人、23k即係未頂薪喇，即係點都有得加人工
想加多d就老老實實喇

十個都唔知有冇一個

我就覺得最好加薪一倍
盡快分晒政府d錢
又多個錢幫襯黃店
不過你覺得要企喺條藍屍主席果邊
幫政府諗埋點慳錢維穩 出綜援雙糧都冇計

講兩句我就突然變埋支持藍絲主席
公務員勁撚到
我而家支持你地加十億一個月
咁而家夠黃未呀

公務員不嬲值呢個價
林奠作為公務員之首領
40萬月薪真係太少了

你對好景既印象係未停左係三十年前